# User (Оферта Пользователя)

Я, ___, именуемый в дальнейшем Пользователь, Компания New Internet Technologies Inc., именуемая в дальнейшем Компания, заключили договор о нижеследующем.

### 1. Основные положения

1. Компания передаёт Пользователю ссылки на скачивание, а Пользователь скачивает и устанавливает программное обеспечение Компании и использует его для своих нужд.
2. Пользователь не имеет права модифицировать код основных частей программы, добавлять скачивание и выполнение собственного или стороннего вредоносного кода.
3. Пользователь обязан зарегистрироваться с помощью прилагаемой формы, и отправить её в Компанию по E-mail для проверки. После проверки формы Пользователь получает от Компании ссылку на скачивание, пароли, методические материалы в электронном виде. С этого момента Пользователь может использовать данную программу по своему усмотрению.

### 2. Лицензия и отказ от ответственности

1. Текст лицензии и условия отказа от ответственности приведены в документации к конкретным пакетам. Вы должны принять их для каждого используемого пакета.
2. Все спорные моменты между Пользователем и Компанией должны решаться исключительно в результате переписки Пользователя или его представителя с менеджерами и службой технической поддержки Компании. Обращение к другим правовым и неправовым инструментам ведёт к немедленному разрыву договора и удалению программы с компьютера Пользователя.

### 3. Прекращение обязательств

1. Пользователь и Компания могут расторгнуть договор в любой момент. Сторона, разрывающая договор, должна уведомить другую сторону за неделю до прекращения обязательств, за исключением случаев форс-мажора (куда относится вмешательство государственных регуляторов и правоохранительных органов).
2. После расторжения договора необходимо полностью удалить программное обеспечение с компьютера Пользователя.
